{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039421",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75560&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "피넛스테이"
    },
    "text": "客室ごとに違うカラーテーマインテリアでリニューアルオープンしたペンションです。 選んで選ぶ楽しさがある宿で、済扶島感性ステイが楽しめます。 周辺には済扶島海水浴場が車で2分の距離にあり、海の香り樹木園は車で23分の距離にあります。 また、宮坪里海水浴場は車で26分の距離に位置しています。 入室は午後5時、退室は午前11時以降です。 全客室で禁煙を行っており、駐車も可能です。 最大人数を超える場合は入室できませんし、訪問客は許可されません。 また、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能であり、ペットの同伴なしの未成年者は利用できません。 客室画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損に対する責任は利用者にありますので、ご注意ください。 火災の危険物質である火薬や爆竹などは客室内では使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は午後5時、退室は午前11時以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室で禁煙を行っております。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、宿泊はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "訪問客は許可されますか？",
            "answer": "いいえ、訪問客は許可されません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの同伴なしの未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の紛失や毀損についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室の画像は実際のものと異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際と異なる場合がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火薬や爆竹などの危険物質は客室内で使用できますか？",
            "answer": "いいえ、火薬や爆竹などの危険物質は客室内では使用できません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金が変動する場合がありますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 380
    }
}